俞懷松：我正帶領偉大的共和黨去幫助特朗普總統取下法西斯中國

國師未食藥